永遠有種人係永不願意接受自己身處嘅地方發生災難

我老豆就係呢種人，叫佢出街戴返個口罩，好似攞佢命咁，家變都唔肯戴，我主動想幫佢檢查體溫，只係耳探，幾乎要用武力都唔肯俾我隊埋去

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

佢點講？

戴罩都唔肯 仲要送到埋嚟

係咪深藍？

為左你全家幸福，最好快啲令你老豆消失

無得救 唔燒到埋身係唔會驚
由佢啦

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

NATURAL SELECTION

其實唔知呢d咩思想黎 人類唔係本能求生？

你同佢講, 唔戴口罩就換門鎖

一中招就即時同醫院簽紙唔救

佢就會驚

咁撚勇不如叫你老豆去醫院幫手啦，有好多人唔想死
你老豆又唔撚怕死，一拍即合，橫惦唔死都無用
咁ge 時勢仲以為自己iron man?

其實只係冇嘢叻鍾意認屎認屁，有事就喊晒口冇事就可以用條命認叻

唔想自己冇命，就送老豆返大陸啦，等佢感受下